有冇人背唔到a-z要靠唱歌先記得

到今時今日都仲背唔到a-z既順序
次次都要唱小學雞首歌abcdefg⋯⋯咁樣數落去

小學雞做哂功課未

Same

背黎做咩9

成日唔記得係24定26個字母